點睇女朋友話想紋身？

G

你想紋落隻左手度？

紋手

有咩問題？

紋邊

紋囉冇問題
利申公仔佬

我又唔係接受唔到 只係鍾意冇紋身會pure d
佢又plan左好耐 期待左好耐
點同佢講好

分手囉

紋邊撚度先

紋咩先

紋咩位置 紋咩圖案
佢PLAN左咁耐 係咪一早有同你講過 定係岩岩開始PLAN
如果一早有同你講過你有無同佢傾呢個問題
定係無一早同你講過 就黎紋先同你話PLAN左好耐?

一早同我講左既 佢想紋佢既寵物 紋係手

同佢講 遲啲同佢去日本浸溫泉
但紋身唔浸得

紋有意義既野有咩問題
我女朋友都紋左關注佢隻狗既野係手

紋係隻腳度
超吸引